中介走數可以點算

是咁的
之前打散工番間倉 佢差我2千幾
前2個禮拜同個中介嘈左
咁上個月應該出嘅所有糧佢話7月中出比我
咁我叫佢7月15要出到
佢淨係比左個🙏我
之後再whatsapp搵佢完全唔讀我msg
到今日都完全冇理過我。。。

請問係咪數已走 可以點算

勞工處啦

奴工處係咪一定要知佢全名?

上網search下佢電話 睇下有冇名先
要搵佢實有方法嘅

應該係太空卡黎

比當狗咁撚好慘
我話今日唔出就告尻佢
佢過左12點問我 去告左未?

開公司名, 佢個人名, 電話號碼是常識吧